給女人一個閪 就是要去做雞

對，女人就該劈開雙腿給男人入

低汁